祖亞連頓(頓哥)算唔算係英超版陳同住(佳哥)？

住仔(住哥)：管治明(管sir)愛將，殺能咗人都冇後果，仲可以住豪宅

頓仔(頓哥)：布鲁士(布sir)愛將，踢前鋒唔能入波都冇後果，仲可以攞高薪住豪宅

樓主=熱血版陳同佳 唔撚做野 日日用公司電腦 上連登都冇後果 仲要王姑娘日日幫佢含

管治明

祖亞連頓 可以代表我 可以為我迫和韋斯咸
假使可以 場場正選
打翼會隱形 布魯士都不會放棄他
這樣已是很足夠

陳同住哥 可以代表我 可以為我殺死潘曉穎
假使可以 著草返港
心情唔多靚 管sir比間豪宅佳哥住
這樣已是很足夠

點解係為你殺

管治sir勸住哥自首 = 魯土sir勸頓哥打翼

錯啦 住哥冇自首 但頓哥有打翼

拉